緊急: 唔好玩 政府whatsapp!!!!!!!!!!!

好多人以為用太空卡就 ok.... 唔係!
連細良都叫人要用太空卡, 遠遠唔夠.

whatsapp 一定知你電話.
再去電話公司查就知你位置同手機IMEI, 即機身編號 (唯一)
用相同IMEI 查就可以知你用過乜電話號碼
如果係上台就知你身分地址

除非你知自己做緊乜都如何保護自己, 否則唔好亂咁接觸呢啲政府trap.

915呀 又冇人講

當然有人會話, 登記whatsapp 唔一定要用返果張card.

所以我話, 你要知自己做乜. 好多人就係太空卡長放機用.

請問犯咩法？

而家呢個政府, 係睇人來作法... 你又唔係唔知. 仲同佢講正道?

太空機 太空卡

新疆mode : 莫須有

咁又唔同講法

佢要拉你周街都拉得架啦關WHATSAPP咩事

太空機
仲有海外巴打可以照玩

最起碼係太空卡太空機. 有IT底可以改 IMEI ..
但唔好咁蠢比政府起你底.

用textnow拎個us no.啦

準備好先做 唔好急

要用太空卡 太空機

呢一步之前
想問大家戒咗報警未？

去外國買sim我就唔信佢check到

幾萬個電話要查幾耐?

周街拉佢驚拉錯呀.
仲有, 作法都要做野屈你, 係條街冇整定咁易.
當然, 你係呀茂呀壽佢未必理.
但舉例, 如果你係周庭或黃之鋒, 玩左佢又比佢起左底, 變相你以為安全既太空卡就暴露左你既身分, 再用太空卡來 TG, 佢就可以associate 到你身分.

明唔明?

你行條 sql 試下

你去外國買時記住係外國入機登記埋, 返香港唔好用相同既卡connect香港任何一間roaming service.

玩乜，報料咋喎，真心見到犯罪事件報料有乜問題，popo就係驚人無途徑，等市民幫手舉報，作為一個良好市民協助執法有乜問題
普通市民又吾係讀法律，popo都係執法嫁咋，法律佢地都吾係好熟
我係良好市民，遇到懷疑犯罪既事，必定協助香港警察，what’s app報料，吾好白費有sir一番心機

報還報, 保護自己要緊. 要玩都要識玩.
唔好諗住對家會同你玩道理.
跳閘已經係好例子, 你以為放低5舊走人? 要拉就拉架啦, 實有野入到你.

to: support@whatsapp.com
Report on Hong Kong Police Force abusing Whatsapp

Dear Whatsapp,I am writing to report the violation of terms of service by the Hong Kong Police Force. Hong Kong Police Force launched 10 hotlines for ‘report of violence’ through Whatsapp on Sept 10. The hotlines only allow online conversations for collecting evidence and information regarding the social movement. It's criticized by citizens that the hotlines are the replication of ‘to criticize and judge’ during Cultural Revolution which is another kind of white terror. I have reason to believe that they have violated the terms of service of Whatsapp. Details are as follows.

Personal Account:
Violated the Terms of Service of WhatsApp as the account owner is using this account for “non-personal use”
Business Account:
Inappropriate massive data collection of personal info without other users’ consensus

As the hotlines were switching between business account and personal account from time to time, they may have violated both regulations above.

Below are some evidence of the official announcement from HKPF.https://

These are the numbers HKPF used for the hotlines:5566 95005566 95015566 95025566 95035566 95045566 95055566 95065566 95075566 95085566 9509

I know that Whatsapp has been enforcing on abusers of the platform. ()And I hope your company could look into the matters seriously to rule out anyone abusing the platform.I look forward to hearing from you soon.
Yours faithfully,A loyal user in Hong Kong

咁問警察個良心跌左喺邊又犯咩法

洩露"国"家機密, 好似係

Good act.